陶傑抽水自認受害者 平等機會婦女聯席批「小人行為」

「#metoo」反性暴力運動鼓勵受害人站出來公開經歷，港隊田徑「欄后」呂麗瑤與港姐冠軍麥明詩近日亦先後自揭曾被性侵犯，引起全城關注性暴力問題。作家陶傑日前在網上質疑響應「#metoo」運動的人選擇在網上單方面作出控訴，但又拒絕報警，認為是對被指控者做成不公。平等機會婦女聯席今早點名批評陶傑的言論是利用受害人的傷痛來為自己賺取本錢的「小人行為」，對其言論深感憤怒。

陶傑日前在網上自稱讀幼稚園時被女老師利用職業霸權，未經他同意就「摸過塊面」，令他成為「淪為性侵犯性欺凌之低端人口之一」。他又認為如今只要在facebook上單方面貼出「#metoo」自拍照，就能令行多人被視為性侵加害者。

風雨蘭總幹事、關注婦女性暴力協會代表王秀容批評，陶傑將性騷擾或性暴力形容得十分輕描淡寫，以為受害女性能輕易指控他人性侵，但事實上性騷擾或性侵犯都會對受害人帶來長遠傷害，令受害人感到羞恥、對他人失去信任而不敢報警。她強調，報警與否是受害人的個人意願，大眾應譴責的是加害者而非受害人，社會亦應反思是甚麼因素能性侵受害者寧願長期緘默都不願求助。

平等機會婦女聯席蘇嘉儀亦稱，陶傑以被女老師摸臉作為比喻並不洽當，因性騷擾是帶有性意味，認為陶傑是個很好的反面教材，證明香港社會至今仍有很多人不理解甚麼才是性騷擾。

聯席引述2013年所做的調查，指當時有80%受訪女性承認曾被同事或客人性騷擾，但多達96%選擇啞忍，當中更沒有人曾嘗試求助。聯席本月3日起發起聯署運動，嚴厲譴責性暴力加害者，並同意會尊重受害人處理事件的意願，3日內已收集到約1,500個簽名支持。

我可以肯定圖中五隻豬閪近一年都冇性生活

平等機會婦女聯席係咪即係女權會？

女權撚唔該睇睇

咁點解仲唔報警？ 點解？

好mean😂

原來陶傑都係連登仔

受害者就報警啦

咩都唔做今日咪變左係網上欺凌個阿伯囉

真係唔知邊面 先唔理解咩叫性騷擾

點解有條仔既？

等睇陶傑抽擊

睇真D條豬頸
右2係唔係做DJ果個路負

因為男人有鳩

呢幾條友舉咩metoo ，點睇都無人想侵犯你地

平等機會婦女聯席蘇嘉儀亦稱，陶傑以被女老師摸臉作為比喻並不洽當，因性騷擾是帶有性意味

佢點知無性意味

有冇男性聯席

平機會, 但又特別整個婦女聯席出嚟係咩玩法

屌喇星 張圖好大陣柒味

第一個人拎，無人侵犯我
其餘就可以拎metoo

講到性侵犯好似係女人專利咁
睇穿你地班女權撚雙重標準

左面嗰個男人me乜鳩too啊

等你班婦團好耐啦

平機會婦女聯席？

婦女更加平等機會委員會呀？

Sorry. 宜家係講女權。唔講平等

八婆 有樣睇

睇一次笑一次

左一咪扮男人啦

點解隻隻女權都唔肯認真面對個重點:
依家係話緊果啲想拎光環但又不負責任報警既人

她強調，報警與否是受害人的個人意願，大眾應譴責的是加害者而非受害人，社會亦應反思是甚麼因素能性侵受害者寧願長期緘默都不願求助。

請問邊個定義誰是加害人，誰是受害人

打飛機都唔搞你幾隻野啦

#metoo

「#metoo」反性暴力運動鼓勵受害人站出來公開經歷，港隊田徑「欄后」呂麗瑤與港姐冠軍麥明詩近日亦先後自揭曾被性侵犯，引起全城關注性暴力問題。

戇鳩, 佢地唔知唔知10優詩同陶傑都係一樣串呂麗瑤同班女權㗎

因為唔啱佢心水佢地叫二次性侵
我話係就係唔洗証據叫#metoo

外國work既野居然喺香港都變柒事，真係黎支那同化不遠矣

10A d a唔係白拎

佢地以為唔報警,齋上網公審聯署一下就討回公道, 就可以引起關注同討論
佢地都戇鳩鳩嘅..依家係冇畀人一個公平抗辯機會就累到個教練比人停職, 仲要間接畀人開埋名添..

以前都會叫將繩之於法
依家連挺身指控都唔提

垃圾組織

同 吳小姐: 他們想強姦我.jpg 成經典

呢班女人真係戇鳩鳩，大大個"公認"受害人唔幫，又大大個"公認"性侵犯唔報警咬。走去咬啲旁邊鶴，仲要捉錯人地篇文既重點，借問聲失哂焦咁咬係咪就係女團所為？

講嘢完全冇邏輯
純粹情緒發洩

吓?
你自己寫上blog 唔開名乜乜柒柒純發洩 唔追究都算
咁上facebook間接開人名又算係咩意思?
罷明公審嗰喎
百萬人次性侵..嘩勁呀嬌喎

佢地自己都有份歧視陶傑啦
咩摸臉點解唔可以係抽水呀
都冇經人同意

TB

D女權真係特別搞笑

你班撚樣屙篤屎照完自己個樣唔嘔出黎先#metoo啦屌

男性= 十分輕描淡寫
女性=十分嚴重

屌你老味咁叫平等，有幾平，睇過

我永遠記得當年洋腸事件呢班西婆出黎話呢個係港女情慾自主
跟住洋腸拍片放上網，呢班西婆個個無聲出

正確
男既就唔用得me too
其實女權組織係想男女平等定女權至上
係女權至上既唔該坦白認左佢
唔好戴住男女平權既光環去扮野

香港班女權多數無腦豬西 你諗下香港地有返咁上下姿色 大把著數 仲使乜爭取女權？ 你話啲封建落後國家就話要姐

點會講事實
講左咪冇得扮弱者拎著數

呢班友知香港地爛佬怕潑婦，有持無恐，D行事心態愈來愈走向玩逆向歧視就真

陶傑抽水自認受害者

欄王出黎#metoo就係受害者

陶傑出黎#metoo就係自認受害者

女權閪真係有樣睇

上次佢上東張個時係認真mode

屌你又以言入罪
惡撚過共產黨

最右嗰個係何潤東扮女裝？

臭閪呂畜

估唔到咁多人睇唔明篇文

陶傑又有得繼續講，
佢已經連續講左成個禮拜，我仲諗緊佢可以講到幾時

如果係條街摸條女塊面
你睇下會唔會俾人告

只有男人掂女人味性騷擾囉，咁都唔識

聯席本月3日起發起聯署運動，嚴厲譴責性暴力加害者

性暴力加害者係由法庭定義,
如果判左果個人係有罪,
點解仲有必要發起個"聯署運動"去譴責性暴力加害者?

又黎民建聯最無恥.jpg
有冇巴打可以改做"女權on9"

21世紀文明少少嘅擲石刑罰

佢加害者嘅定義
係包括埋對佢地觀點有擬問嘅人

10a寫野好識就位唔得失兩邊既
最初覺得一個10a返黎選港姐真係
而且樣又唔係靚
但睇左佢寫既野發覺真係幾高質改觀左唔少

其實樣唔錯啦
睇下今年

原來唔係平機會

最左唔係男人咩

好搞笑

呢啲人嘅行為係建基於佢哋嘅既定立場，而唔係審慎咁評估個別事件之後再作出嘅。咁嘅話即係盲撐/盲反，仲平咩權？

一定係驚俾黑警性侵所以先唔報警

公平中帶點不公